\section{Introducción}\label{intro}
   El desarrollo del informe del Trabajo 3 de la asignatura Teoría de las Telecomunicaciones 1, se realiza para aplicar los conceptos de los Sistemas LTI a una señal de tipo ``diente de sierra'' trasladada en el tiempo y no periódica. Los conceptos son adquiridos en las sesiones académicas y material guía de la asignatura.
    
    